Olid Kukewere kogukonna kohtu liikmed, kohtu korra pärast koos ja ei tulnud midagi kaebtust ette ega olnud miskid asja seletust.
Kohtuwanem: Hans Nerot
Kõrwamehed: Tõnu Kirnmann, Jaan Ninepu
Kirjut. allkiri
